［求list］6000蚊內想砌條女打機

主要想玩文明帝國6
cpu可以amd
ram
16gb
最好ssd+hdd
display2060定1660ti好？
jj插沙求救

pish